睇電視見到大學啲民主牆

見到好多簡體字好治癒啊
希望內地生可以繼續狙擊本地學生，令到佢地明白香港係唔可以無咗中國